# Chinese translations for turblogic package
# turblogic 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2012 THE turblogic'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the turblogic package.
# Jing Yanjun <laojingsut@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: turblogic 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-17 18:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-30 10:25+0800\n"
"Last-Translator: Jing Yanjun <laojingsut@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/IdName.c:123
msgid "Select Variable"
msgstr "选择变量"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/MainWindow.c:118
msgid "Wind Turbine Simple Monitor System"
msgstr "简化风机监控系统"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:128
msgid "Operator Window"
msgstr "面板"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:144
msgid "None Wind"
msgstr "无风"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:146
msgid "Small Wind"
msgstr "弱风"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:148
msgid "Strong Wind"
msgstr "强风"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:160
msgid "Gust Wind"
msgstr "阵风"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:162
msgid "Super Wind"
msgstr "叠加风"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:164
msgid "Turblence Wind"
msgstr "湍流风"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:174
msgid "Open Pitch"
msgstr "开桨"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:178
msgid "Close Pitch"
msgstr "关桨"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:182
msgid "Open Brake"
msgstr "松闸"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:186
msgid "Close Brake"
msgstr "抱闸"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:190
msgid "Left Yaw "
msgstr "左偏"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:194
msgid "Right Yaw"
msgstr "右偏"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:210
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:244
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:212
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:245
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:214
msgid "Simualtion"
msgstr "模拟"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:226
msgid "Unclock"
msgstr "解锁"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:228
msgid "Locked"
msgstr "锁死"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:238
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:242
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:246
msgid "AutoYaw"
msgstr "自动偏航"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:250
msgid "AutoUnwind"
msgstr "自动解缆"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Operator.c:254
msgid "EveryStep "
msgstr "单步"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/RealGraph.c:324
msgid "Blank Variable"
msgstr "无变量"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/RealGraph.c:365
msgid "Real Time Curve"
msgstr "实时运行曲线"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Simulation.c:146
msgid "Simulation Window"
msgstr "模拟窗口"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Simulation.c:172
msgid "North"
msgstr "正北"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Gui/Simulation.c:178
msgid "Wind Speed"
msgstr "风速"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:59
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:212
msgid "Log"
msgstr "日志信息"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:60
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:213
msgid "Warning"
msgstr "警告信息"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:61
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:214
msgid "Forbid Start"
msgstr "禁止启动"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:62
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:215
msgid "Normal Stop"
msgstr "正常停机"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:63
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:216
msgid "Grid Error"
msgstr "电网故障"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:64
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:217
msgid "Fast Stop"
msgstr "快速停机"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:65
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:218
msgid "Battery Stop"
msgstr "电池收桨"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:66
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:219
msgid "Manual Error"
msgstr "手动故障"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:67
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:220
msgid "Turbine Protect"
msgstr "风机保护"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:68
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:221
msgid "Emergency"
msgstr "紧急停机"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:80
msgid "DisableLoop"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:81
msgid "Loop"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:94
msgid "State Machines"
msgstr "状态机"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:95
msgid "State Filters"
msgstr "状态过滤"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:96
msgid "Alarm Codes"
msgstr "状态码"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:97
msgid "Input Outputs"
msgstr "输入输出"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:98
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:99
msgid "States"
msgstr "状态"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:100
msgid "Deriveds"
msgstr "中间参数"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:103
msgid "Simulation"
msgstr "模拟"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:104
msgid "Siemens"
msgstr "西门子"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:105
msgid "Bachman"
msgstr "巴合曼"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:106
msgid "Mita"
msgstr "米特"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:107
msgid "Backhoff"
msgstr "贝褔"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:125
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:491
msgid "Expression:"
msgstr "表达式："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:126
msgid "HareWare:"
msgstr "硬件："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:139
msgid "Logic Operation:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:140
msgid "Left Bracket:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:141
msgid "NOT Logic:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:142
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:158
#, fuzzy
msgid "First Operator:"
msgstr "管理人员"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:143
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:159
#, fuzzy
msgid "Operation:"
msgstr "管理人员"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:144
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:160
#, fuzzy
msgid "Second Operator:"
msgstr "管理人员"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:145
msgid "Right Bracket:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:173
msgid "Project Name:"
msgstr "工程名："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:174
msgid "Destination:"
msgstr "存放目录："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:175
#, fuzzy
msgid "Hardware Type:"
msgstr "数据类型："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:176
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:177
msgid "E-mail:"
msgstr "邮箱："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:178
#, fuzzy
msgid "Version:"
msgstr "表达式："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:179
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:180
msgid "Company:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:181
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:197
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:319
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:338
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:375
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:397
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:194
msgid "Id:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:195
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:311
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:332
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:388
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:411
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:434
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:484
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:196
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:318
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:337
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:374
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:396
msgid "Display:"
msgstr "显示："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:231
msgid "Information"
msgstr "一般信息"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:232
msgid "RequestStop"
msgstr "请求停机"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:233
msgid "NormalStop"
msgstr "正常停机"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:234
msgid "TurbineFault"
msgstr "风机故障"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:255
msgid "U1"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:256
msgid "S8"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:257
msgid "U8"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:258
msgid "S16"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:259
msgid "U16"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:260
msgid "REAL"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:261
msgid "S32"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:262
msgid "U32"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:272
msgid "Warm"
msgstr "热复位"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:273
msgid "Cold"
msgstr "冷复位"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:283
msgid "Observer"
msgstr "运行人员"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:284
msgid "Manager"
msgstr "管理人员"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:285
msgid "Server"
msgstr "维护人员"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:286
msgid "Developer"
msgstr "开发人员"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:296
msgid "A"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:297
msgid "V"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:298
msgid "deg"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:299
msgid "degC"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:300
msgid "m/s"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:301
msgid "rpm"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:302
msgid "s"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:310
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:331
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:387
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:410
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:433
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:483
msgid "ID:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:312
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:313
msgid "Category zh_CN:"
msgstr "中文类别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:314
msgid "Excecute:"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:315
msgid "Exit Condition:"
msgstr "退出条件："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:316
msgid "Time Out:"
msgstr "超时时间："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:317
msgid "Time Out Alarm:"
msgstr "超时报警："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:333
msgid "Included Category:"
msgstr "包括类别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:334
msgid "Excluded Category:"
msgstr "排除类别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:335
msgid "Included State:"
msgstr "包括状态："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:336
msgid "Excluded State:"
msgstr "排除状态："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:350
msgid "Min Value:"
msgstr "最小值："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:351
msgid "Max Value:"
msgstr "最大值："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:352
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:389
msgid "Enable:"
msgstr "使能："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:353
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:390
msgid "Reset Type:"
msgstr "复位类型："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:354
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:391
msgid "Alarm Level:"
msgstr "状态码级别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:355
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:392
msgid "Running Alarm Level:"
msgstr "运行时级别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:356
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:393
msgid "Alarm Category:"
msgstr "状态码类别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:357
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:394
msgid "State Filter:"
msgstr "状态过滤："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:369
msgid "Log Config:"
msgstr "日志配置："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:370
msgid "View Level:"
msgstr "查看级别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:371
msgid "Change Level:"
msgstr "修改级别："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:372
msgid "Display Location:"
msgstr "显示位置："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:373
msgid "Display Units:"
msgstr "显示单位："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:395
msgid "Alarm Condition:"
msgstr "激活条件："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:412
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:435
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:485
msgid "Data Type:"
msgstr "数据类型："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:413
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:436
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:486
msgid "Reset Condition:"
msgstr "复位条件："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:414
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:437
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:487
msgid "Initial Value:"
msgstr "初始值："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:415
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:438
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:488
msgid "Test Value:"
msgstr "测试值："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:416
msgid "Calibration:"
msgstr "定标："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:417
msgid "IO Data Type:"
msgstr "IO 数据类型："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:418
msgid "IO Address:"
msgstr "IO 地址："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:419
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:439
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:489
#, fuzzy
msgid "Alarm Codes:"
msgstr "状态码"

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:420
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:440
#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:490
#, fuzzy
msgid "Him Display:"
msgstr "显示："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:462
msgid "Diff"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:463
msgid "Count"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:464
msgid "MovAve"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:465
msgid "PosEdge"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:466
msgid "NegEdge"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:467
msgid "TrueOver"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:468
msgid "TrueDuration"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:469
msgid "UnchangeDuration"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:470
msgid "RateOfChange"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:471
msgid "AngleRateOfChange"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:472
msgid "Accumulate"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:473
msgid "HysterSwitch"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:474
msgid "YawErrAverage"
msgstr ""

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:492
msgid "Filter Type:"
msgstr "过滤类型："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:493
msgid "Time Parameter:"
msgstr "时间参数："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:494
msgid "Hyster Off Condition:"
msgstr "延迟复位条件："

#: /home/laojing/Projects/Monitor/Source/Project/MainData.c:495
msgid "Hyster On Condition:"
msgstr "延迟激活条件："

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Variable"
#~ msgstr "变量"

#~ msgid "Value"
#~ msgstr "数值"

#~ msgid "Unit"
#~ msgstr "单位"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#, fuzzy
#~ msgid "Alarm"
#~ msgstr "报警名称："

#, fuzzy
#~ msgid "Time Out"
#~ msgstr "超时时间："

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#, fuzzy
#~ msgid "Stat"
#~ msgstr "状态"

#, fuzzy
#~ msgid "Changed"
#~ msgstr "修改级别："

#~ msgid "Add Object"
#~ msgstr "增加对象"

#~ msgid "Add State Machines"
#~ msgstr "增加状态机"

#~ msgid "Add State Filters"
#~ msgstr "增加状态过滤"

#~ msgid "Add Alarm Codes"
#~ msgstr "增加状态码"

#~ msgid "Add Input Outputs"
#~ msgstr "增加输入输出"

#~ msgid "Add Parameters"
#~ msgstr "增加参数"

#~ msgid "Add States"
#~ msgstr "增加状态"

#~ msgid "Add Deriveds"
#~ msgstr "增加中间变量"

#~ msgid "Add Manuals"
#~ msgstr "增加手册"

#~ msgid "Move Up Object"
#~ msgstr "向上移动"

#~ msgid "Move Down Object"
#~ msgstr "向下移动"

#~ msgid "Remove Object"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Rename Object"
#~ msgstr "重命名"

#~ msgid "Remove Class"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "_Project"
#~ msgstr "工程"

#~ msgid "_Tool"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "_Build"
#~ msgstr "编译"

#~ msgid "_Diagram"
#~ msgstr "框图"

#~ msgid "_Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "_New"
#~ msgstr "新建"

#~ msgid "Create a New Project"
#~ msgstr "新建一个工程"

#~ msgid "_Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "Open a Exist Project"
#~ msgstr "打开一个工程"

#~ msgid "_Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Save Current Project"
#~ msgstr "保存当前工程"

#~ msgid "Save _As..."
#~ msgstr "另存为..."

#~ msgid "Save to a Project"
#~ msgstr "另存工程为..."

#~ msgid "_Properties"
#~ msgstr "属性"

#~ msgid "Project Properties"
#~ msgstr "工程属性"

#~ msgid "_Quit"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Quit Project"
#~ msgstr "关闭当前工程"

#~ msgid "_Import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "Import Object"
#~ msgstr "导入对象"

#~ msgid "_Export"
#~ msgstr "导出"

#~ msgid "Export Object"
#~ msgstr "导出对象"

#~ msgid "Build Object"
#~ msgstr "编译对象"

#~ msgid "_BuildAll"
#~ msgstr "编译所有"

#~ msgid "Build Project"
#~ msgstr "编译工程"

#~ msgid "_BuildManual"
#~ msgstr "编译手册"

#~ msgid "Build Manual"
#~ msgstr "编译手册"

#~ msgid "_GenManual"
#~ msgstr "生成手册"

#~ msgid "Generate Manual"
#~ msgstr "生成总的手册"

#, fuzzy
#~ msgid "_OverallDiagram"
#~ msgstr "总览框图"

#~ msgid "Overall Diagram"
#~ msgstr "总览框图"

#, fuzzy
#~ msgid "_TotalDiagram"
#~ msgstr "详细框图"

#~ msgid "Total Diagram"
#~ msgstr "详细框图"

#, fuzzy
#~ msgid "_CategoryDiagram"
#~ msgstr "类别："

#, fuzzy
#~ msgid "Category Diagram"
#~ msgstr "总览框图"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#, fuzzy
#~ msgid "_CategoryCircle"
#~ msgstr "类别："

#, fuzzy
#~ msgid "Category Circle"
#~ msgstr "中文类别："

#~ msgid "Project Manager"
#~ msgstr "工程管理器"

#~ msgid "Object List"
#~ msgstr "对象列表"

#~ msgid "Class List"
#~ msgstr "分类列表"

#~ msgid "General Logic Controller Designer"
#~ msgstr "通用逻辑控制设计器"

#~ msgid "Destination"
#~ msgstr "描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Open an Existing Project"
#~ msgstr "打开一个工程"

#~ msgid "Manuals"
#~ msgstr "手册"

#~ msgid "Save Project As ..."
#~ msgstr "另存工程为..."

#~ msgid "State Name"
#~ msgstr "状态名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Next State"
#~ msgstr "下一状态："

#, fuzzy
#~ msgid "Filter Name"
#~ msgstr "过滤类型："

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Alarm Level"
#~ msgstr "级别"

#~ msgid "Alarm Name"
#~ msgstr "报警名称"

#~ msgid "IO Address"
#~ msgstr "IO 地址"

#~ msgid "Input Output Name"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Invalid Data"
#~ msgstr "无效数据"

#~ msgid "Object Name:"
#~ msgstr "对象名："

#~ msgid "Create a New Object"
#~ msgstr "新建一个对象"

#~ msgid "Alarm Category"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Reset Type"
#~ msgstr "复位类型"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "使能"

#~ msgid "Coin Parameter"
#~ msgstr "相关参数"

#~ msgid "Alarm Condition"
#~ msgstr "激活条件"

#~ msgid "Actived Description"
#~ msgstr "激活描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Object Manual: "
#~ msgstr "对象名："

#~ msgid "Open an Existing Object"
#~ msgstr "导入一个对象"

#~ msgid "Next State:"
#~ msgstr "下一状态："

#~ msgid "Initial Actived:"
#~ msgstr "激活："

#~ msgid "State Machine:"
#~ msgstr "状态机："

#~ msgid "Actived Description:"
#~ msgstr "激活描述："

#~ msgid "Coin Variable:"
#~ msgstr "相关变量："

#~ msgid "Coin Parameter:"
#~ msgstr "相关参数："

#~ msgid "Active Value:"
#~ msgstr "初始激活："

#~ msgid "Alarm Name:"
#~ msgstr "报警名称："

#~ msgid "Extra Expression:"
#~ msgstr "额外表达式："

#~ msgid "IO Calibration:"
#~ msgstr "IO 定标："

#, fuzzy
#~ msgid "AlarmCategory:"
#~ msgstr "状态码类别："

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese Display:"
#~ msgstr "显示："

#, fuzzy
#~ msgid "English Display:"
#~ msgstr "显示："

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese Description:"
#~ msgstr "激活描述："

#, fuzzy
#~ msgid "English Description:"
#~ msgstr "描述："
